有手足自主研發裝備依家係理大離開緊

靜靜雞，靜靜雞

仲推post都走左十幾個